所有睇viutv 全民造星既都無資格話自己係黃

Viutv個老細係電訊盈科，而電訊盈科曾經炒左深黃評述員陳恩能，只係因為佢用過武漢肺炎四個字

抵制viutv, 你我有責

最後
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

仲要幫kfc賣咁多廣告，助長藍店，黃絲應抵制

睇下算 真係有d精神病當viutv係黃先癲

唔係睇到咁多人討論，都唔知連登原來咁多港豬偽黃

誠哥係講道理 邊有話過黃

誠哥講道理加生意人

佢都要做生意

叫有d道理講

佢唔係黃

黃嗰d地方你唔講 on9

又係PR批鬥 收皮啦

block

五毛分化post 拉

杯葛李氏？
你可以試吓
一星期完全唔幫襯你再講野

港豬一大堆啦

fox sports 無炒到

搞死左tvb先批鬥viu啦

簽份咁嘅爛鬼嘢就話自己藍有冇捐錢俾警察先？點解林鄭施政佢冇支持呀
旗下媒體仲俾黄屍上去，根本就係偽藍屌你老母

誠哥係超人，超人係紅㗎

個肺？

Block

覆錯人，誠哥個肺好黃

都冇撚得揀想點姐 熄電視熄電話囉

Viutv = NowTV 係一樣野來

將D免費電祝搬左去viutv姐
now=藍

笑撚到我

Apple都係奶黃，掉哂手上啲iPhone先好講嘢

共

now個垃圾新聞就嚟藍撚過cctvb
港豬一面話要杯葛cctvb但一面睇乜尻造星
笑撚死人

hktvmall

冇得揀
可以食M記了

我真係好耐冇睇電視。。。。
而家主要娛樂嚮自己屋企附近散步，上youtube, 睇facebook, 留意twitter,同上連登。冇嘞。

原來你有本事杯葛大陸野

有d真係信viutv黃

終於有人講

食既我就大把野揀
但電視黎黎去去都係幾個台

咁我做藍絲啦

但魯生應該係黃wor

港豬：生活還生活 抗爭還抗爭
買下贖罪券咪得囉

有名你叫港豬
活喺自己美好嘅世界

港

要續牌 藍都明 最唔明點解會當左黃

好快會有人話你分化撚 拉

真 我藍絲嚟 樓主收皮先

睇邊個台先岩你心水呀?唔睇電視睇下youtube又邊個可以睇呀dllm日撚日批鬥

d

得喇得喇 眾人皆醉你獨醒喇 得未?

蕭氏新聞台

咁你想點？on9

上面啲人真係戇鳩到核爆 唔知話你天真定係戇鳩好
一間電視台係做生意唔係同你講政治立場

正如李嘉誠佢鍾意講嗰啲嘢唔得罪兩邊或者你話佢有咁嘅權力地位可以講人話講道理
但係佢都絕對唔會偏幫一邊

因為用黃藍去標籤人根本就係想最戇鳩嘅一個行為

淨係可以用viu黎打柒tvb都抵啦

挑 睇乜撚食乜撚做乜撚都俾你班黃衛兵講架啦
唔見你地棄用IPHONE? IPHONE係大陸砌 俾錢大陸賺WOR
點睇呀? 掉左你部iphone未呀?
ON99咁 家陣使撚理你咩 成班傻鳩以為係度講就要聽你話咩
自己都未做好就雙重標準
睇見都好笑

繼續呃自己
點解唔轉去港台電視32

掉iphone 熄電視 呀仲有cut埋寬頻上網
手機電訊都cut埋佢 除左smt係愛立信其他都係華為的

係都要出埋D 鳩POST引人恥笑既

買now睇英超都藍喇

哦

咁樓主放棄咗份工未 全職抗爭好未？未放棄份工麻煩你唔好叫自己做黃 手足坐監 你仲掛住返工 你學人講光復香港 ？

屌你老味，呢啲post真係好撚煩膠
係啦係啦，全撚部都係藍呀得未？屌你老母

係 班黃衛兵自己都未做好就係咁鬥黃 廢撚到

美心都係做生意
可以原諒美心了

上午見到有好多人排元氣/美心/吉野家：
好嬲好嬲上去影張相, 然後上連登開post先。標題我已經諗好：「我宣布大家已經原諒左元氣/美心/吉野家場運動已完/死/輸左」

下午睇完viutv 全民造星：

嘩viutv 真係好好睇。
咩話，你話viu 係藍？五毛/分化/拉/block

收皮啦 你有本事咪鬼用LIHKG 賺＄

樓主收皮啦
你條底褲最黃啦

曲到圓

拉

好好笑？

因為cctvb洗腦新聞 就要抵制全個台
但now新聞又藍 又搵建制做乜柒大鳴大放 就可以睇星
港豬種精神分裂唔係講笑 繼跪拜抗疫四天王後又一鉅作

見cctvb無人睇
即刻又鬥黃

悶到煩

唔通睇tvb咩on9

屌你老母呀，鬥撚夠黃夠未呀？出黎啦冧家剷

誠哥篤尿就黃

上午見到有好多人排元氣/美心/吉野家：
好嬲好嬲上去影張相, 然後上連登開post先。標題我已經諗好：「我宣布大家已經原諒左元氣/美心/吉野家場運動已完/死/輸左」

下午睇完viutv 全民造星：

嘩viutv 真係好好睇。
咩話，你話viu 係藍？五毛/分化/拉/block

Ps. viutv 可以改做iPhone Twitter YouTube Instagram Facebook etc

乜撚都唔好睇囉 睇中國好聲音好未 嘈嘈嘈

上面好撚多港豬氣急敗壞

你確定睇得早排唔係有員工因為某言論俾高層炒咩

樓主走先我頂住

收皮啦 Viutv最近兩套劇啲劇本對白9成都勁黃勁有共鳴 如果係隔離台肯定唔俾出街

睇咩好？

佢唔係黃 只係tvb既唯一對手

咁你想點撚樣？你開個黃既電視台囉，我實撐鳩你

個post睇完有 「答案係！！陳國邦」嘅感覺 牽強到呢

繼續二元對立啦 繼續批鬥囉
Btw 樓主電話用邊個台
平時坐咩交通工具
用咩電話
有無用八達通
用中電定用港燈

諗清楚你要鬥嘅係咩先開post啦

之前造星二有人唱山下見點計

無，想某啲人唔好雙重標準姐

其實係應該支持本土先過黃
如果香港人viu都養唔起
遲啲執埋咪香港一個電視台都冇
而家香港仲係比支那㩒住一係你養哂人地成班藝人
本土野香港光復左之後咪會變黃
香港人連本士都唔支持點會有人敢認黃

樓主呢?

好多真心

OK 掉咗部電視了

Youtube facebook奶共

連登都紅底架喎,
你又用?

其實冇人當佢黃
只係佢冇cctvb奶得禁核突

你都on撚9，人地咩標準關你撚事咩，一定要全世界用你個標準？唔明你開個引戰post做乜9

馮敬恩嗰集跟著矛盾去旅行睇左未?

所以冇睇電視
見大家咁高興
係咪抗爭完 可以睇tvb同食吉野家

純粹借佢黎打TVB

mewe tg 暫時冇咩睇，自己友嘅群組又唔多。
有時都要留意mon狗，費事嚮度講太多。

因為無timo所以我無睇

一句講晒 tvb 定viutv? 嘈乜9

消費香港人賺下廣告費啫
港豬真係易呃

支持新香港人

叫你咪撚戇鳩唔好對呢啲商業機構有咩幻想
所有同錢有關嘅嘢
主要想搵錢唔係想同你講政治

幾撚多人血 KOL大j呢樣果樣咩眾籌

錢銀有關就變臭㗎啦

請善用起底功能

睇埋啲傻閪冇營養嘅節目
香港人先變到咁撚麻木溫室

仲未block你隻小丑又真係我錯

無撚腦 人唔撚洗娛樂？

乜柒都分哂藍黃條線介到咁清楚把撚呀？

用埋d咁嘅假定義內部分離 係呀屌你到時Google求其講句野又比你當奶共，全世界黃嘅唔洗用google啦？

全民造（暗）星
出左香港無人識果啲星

咪咁嚴格啦
一定要完全亳無破綻講晒光復香港先叫黃？
人地咁多節目都幫香港人 都明顯黃啦
有少少野無咁黃就屌人唔係黃
咪分化啦 再係咁到最後搞撚到全世界都無人會黃

係咪要話好痛?
駁唔到就BLOCK係容易既

Tvb 支持藍絲
ViuTV 支持新香港人
打和super

呢兩樣野都做齊咁我都冇野講

睇黎你唔知咩叫雙重標準

黃你老母咩，好撚馨香啊？你自己認撚飽佢啦

吉野家唔係做生意
美心唔係做生意
優品唔係做生意
馮敬恩成集跟著矛盾去旅行比人CUT左,做生意?

我唔係點認

飲東江水有無資格話自己係黃？

on9

王維基係政協喎

吓！？我唔撚理viu係黃定藍
我淨係想TVB死咋喎

留意到樓主係反串緊啲黃衛兵兒登仔
特此提醒
希望大家可以正視鬥黃問題

總之唔係tvb就得啦

然後Viu變做第二間tvb
永續抗爭

無睇過
反正做咩都好
係連燈一係比人嫌做得唔夠多 一係比人屈藍
做自己覺得應該做嘅嘢就算

邊個搞死hktv 要變做mall
如果唔係佢又點會企係中大

Btw李氏 你要杯葛 住港島電都冇得你用

咁就仆街啦，有咩係連燈仔想然後實現到嫁？

做開TVB嗰啲
可以過檔viu做返同一個位？
袁公公直接空降viu新聞部同一個位？

唔好混洧視聽啦

意義不明

永恆亞視

多餘啦，你肯定你食既每一樣野既原材料，你每日用既野，你搭車架車入啲油唔係中國製造？

你可以盡量地戒大家尊敬你，但拎黎批鬥人有意義咩？有睇過暖男爸爸劇組自己拍條片啦，夠黃未？但套劇如果唔喺viutv播又有會開到戲？

衰啲講，火魔都可能來自中國石油

天琦特輯，好黃既viu禁播

屌 打死咗tvb之後先打viutv好冇？ 一間都搞唔掂 仲要顧多間

0 同 1之間有無數字？

不過連燈仔應該唔知我講緊咩

Viu新聞唔洗袁公公都紅哂

其實咁講好多嘢都唔應該做，由出世喺呢個地方就係錯
可能多嘢標籤咗黃藍，但其實好老實講冇人100%做得到

舉啲例子啊:
電話: 兩大嘅OS system嘅母公司都奶共，咁係咪熄機唔用
交通: 全港公眾運輸有邊間可以做到撐黃色經濟圈，行路會唔會實際啲？（利申: 831之後冇搭過港鐵）
食肆: 的確分咗好多不同類型選擇嘅黃店，但其實少部分咁黃店嘅貨源食材咪又係支那運過嚟

我從來都覺得只要身體力行，你個心係撐民主自由，根本冇需要對他人進行批斗，批斗呢個行為同支共完全冇分別

我哋需要係共識，大家意識到民主自由嘅重要唔能唔足夠咩？
我都承都的確有好多港豬，但至少，喺呢度嘅大部分人都有同一條心，區議會選舉結果會唔會係一個好例子證明到好多人都係撐緊香港嘅光榮呢？

唔係想做和事佬，只係有時睇唔過眼成日有人出po喺到互相批斗

哦 原來抗爭已經完結 可以睇返電視啦

喺娛樂圈黃定藍好緊要咩？
我唔認同，因為不論樂壇定演藝圈，
有能力或者黃嘅藝人都冇人理/重視。
反而藍絲藝人就人人記得

依家有個節目令人關注本地藝人/素人，
我覺得係一個好嘅開始。

上年大是大非當前呢首歌都出到街
咁都唔夠黃？

咁袁公公之後撈咩

可以試下廣播處處長

哦 原來抗爭已經完結 可以上得返網喇（你搵間網絡供應商係黃既睇下）

哦 原來抗爭已經完結 可以用返電話喇啦（九成電話made in china)

哦 原來抗爭已經完結 可以飲返水啦（唔解啦）

睇醫生啦朋友

你屌人雙重標準 自己何妨唔係有問題
早前杜汶澤開台先講viu
有人開post話viu唔係黃只係冇咁藍
明明一入全民造星的post
有人屌緊邊個邊個唔黃
明明係撐黃藝人
比你講成撐viu

等睇loop
黃絲雙重標準-》所以食M記冇問題-〉有人開post屌食M記-》黃衛兵-〉黃絲麻燃煩變港豬

我睇tvb 繼續抗爭
深黃勿批鬥

其實只要唔掂到中國同港獨，viu算比好多曝光機會黃營

Ching尾二嗰段講晒我心聲出嚟

邊度寫炒咗？？
source?

Viu
你估冇政治審查咩 矛盾2咪個例子囉

tvb多謝你幫佢批鬥viu，果然係袁公公既朋友，用既都係共產黨既招數

咁鍾意批鬥，唔好扮黃，做五毛先岩

多謝你先
我真係睇唔過眼先忍唔住
每逢Apple 發佈會就有人會屌
宜家連睇個節目都批斗

其實有好多嘢大家係應先做再去批評人
好似廣東話咁，日日被赤化
手機、打的、優化等等呢啲字成日都比人泛濫咁用
呢廣東話都未講好，真係冇資格話自己係香港人

重有 一邊屌香港藝人北上
一邊就對本土藝人趕盡殺絕
好似做咩都死咁

唔通你係李慧琼好朋友我代viu 多謝你

成晚有人屌啲參賽者唔唱廣東歌，大佬近幾年真係無乜廣東歌呀，唱極都係十年前或以上你估人地想咩

但有個蝗味極濃既就真係要ban

好撚黃
快啲推入去做啦唔好收人工做義工
獻身手革命事業

根本連燈就唔肯承認失敗冇一個有地位有錢嘅人肯企佢哋嗰邊

唔使睇都知係嗰啲柒頭MK油頭粉面

嗱，呢句我部分認同啦
其實有啲為咗北上而出賣良知係係過分嘅
不過有啲真係好慘嘅，冇北上但都比人喪屌真係睇唔透

其實香港好多文化嘅傳承都比人扼殺在搖籃裏
都好可惜

支持樓主做香港最後一個黃絲

Block!

連登都藍

唔好會連登開post

On9

連登仔多人睇咪話暗黃

從來唔當Viu係黃，但起碼（暫時）Viu仲有啲正常節目，仲有一堆黃 / 講人話嘅台前、幕後員工，比起TVB幾乎全面奶共好得多，我雖然唔會太刻意撐Viu，但會支持部分人、節目

BTW 目前環境要搵全黃大機構基本上無可能，多啲撐黃小店，其次揀中立店，再其次淺藍 / 老闆藍+員工黃 / 老闆黃+員工藍，真係無辦法再揀藍，經歷年半運動，Be Water精神要入骨啦

班黃絲不停ig打卡

咪係

on9 拉

咪係好睇咪得
同好味是良知一樣

同意，唔通死到臨頭仲撐黃咩